連登早已不是戰場哨站了，跟貼啲啦帶風三毛

以前的確好多發夢行動都係睇連登，但最近一個禮拜都無時間睇，岩岩得閒開黎𥄫下，見到咁撚多帶風分化狗post就只有一笑置之。
Sorry 我地已經進化到唔洗討論區唔洗電話都可以發夢了。
我地打開手牌，每日每晚都有夢發啊，有本事就黎分化我地囉。

btw 左膠泛民咪撚旨意想騎劫我地
各有各做
不分化
不割蓆
已經刻左係我地每一個人既心到。

fans push

要求暫停P牌發表主題、正負評及回覆功能

一早講左有份發夢已經好少再睇連登
連tg都唔洗睇已經知道做緊乜
班三毛不願面對現實

推

放核彈都唔割!

當大家習慣催淚彈，開鎗同濫暴時，又急不及待上返道德高地監控黑衣入。

push